葵涌邨辦事處正門既連儂板俾藍絲淋油！

近日於網上一個聲稱制裁暴徒的 暴暴Channel () 流傳著於 【梁錦威議員辦事處】正門的連儂牆Ver3.5，並跟根據該頻道過往信息。可猜測該頻道與於本港各區進行「刑事毁壞」的組織應有密切關係。是次事件當中，該頻道先後對連儂牆Ver3.5進行疑似犯罪聲明的行為，藍絲對議員辦事處策劃「淋油漆」，屬實刑事毀壞，必定追究到底。

犯罪前的消息來源：

犯罪後的消息來源：

原來連儂牆唔一定貼memo紙或文宣

仆街藍絲幾時俾天收 明明咁靚

等天收藍屍不如訓啦

暴暴channel其實係咪同最近d失蹤案有關，佢地鳩影左好多人樣

大家身邊咁多藍屍都當睇唔到唔做嘢
咁只會越來越多
差來幾時搞到你

不嬲都一條龍服務
所有fb gp 私人tg gp 都係咁，直播cap圖加起底，跟蹤報出沒地點

大把和理非ge人因為咁冇咗份工，比人搞，所以宜家已經冇乜人會係自己social media到放野

但我哋當睇唔到唔report

屌 藍絲全家中肺炎死呀

推

連個名都要抄寶寶channel

神獸

lm

辦事處set cam 影la, 刑毀中硬

公開CCTV睇下邊個黎

問題係 會”捉”到人咩

武漢肺炎就係天收既機會 不過已經把握唔到

Channel 講犯罪嘢，係刑事喎，唔係唔拉人呱

放心啦 最遲100歲左右就會收佢皮啦
等下啦

有證據緊係私人檢控，無錢可以小額貸款要求賠償，重點係要班友明白係有後果

食屎狗藍絲
夠膽出黎隻揪囉
懶係正義撚咁
剩係識做埋d on9嘢

抵班藍絲比人燒比人鶳
食撚屎啦人形社會垃圾

好困難嫁....

ching意思係同政府索償？

等個天收？
大家估下幾多人比嬲嬲 聽日就冇左件事先
Btw自己區自己救 夠膽就過黎黃大仙搞

啲片要高清啲

佢地其中一個admin住黃大仙，成日係黃大仙清連儂

咁緊係淋油果個上身

你仲要等報應等到幾時？

放條片上youtube啦，等大家慢慢睇

屌啊

少數派

屌班區議員可唔可以團結d

咁多幅牆俾人搞過咁多次

咁佢地幾個匿夾埋整一幅勁+高調既

以而家頻率根本2日內肯定俾藍屍搞

咪輪落搵2人組係附近守48小時

藍屍拆完即刻出黎斷正報警 有得唔落charge咩

應該好似狗宿出面啲便衣咁
伏鳩佢哋

2020仲講緊等天收
我都係訓返算

都話黃屍廢，日日係度等天收同紀念日

痴撚線
呢d肯定又拉唔到

唔係掛 一月尾好多大愛撚話派口罩比撐警廢老可以we connect 架喎

重建連儂牆 掛一貼百

Facebook啲留言區得返藍屍支蛆

一定又拉唔到 班狗包庇藍絲既

果陣我都覺得好on9
黃藍Connect，你搞掂佢地個關係網先connect la

後面影相，又係收數任務

推撚到上熱門

但人哋會做野woo

問題係有差佬睇住
我寧願暫時唔做野好過比狗咬

呢個真 我樓下琴日有手足整完連儂牆
今朝已經被佢地撕曬

係撕一貼百

我其實好懷疑果個channel係秘密狗賊開

然後一條龍搵藍屍做篤灰同落場破壞，就好似早幾日葵涌狗屋高空影白鴿果單野咁

唔係話連儂牆咁簡單
係見個鄰居，親戚上tg 都主動起哂底加報狗放上網

區議員又唔理佢地

今日又死咗個，但佢哋跟足全日都唔會有事

多啲去藍屍gp 睇吓，佢哋唔會睇完就算

年輕藍屍有8成係狗同新移民，唔奇

用違法手段支持警察
真係警黑一家

除咗喺外國係咪一定會捉到

我覺得可以將呢段chat room text印落banner到，掛通街比人知有黑狗認證，叫街坊諗下仲信唔信狗

心諗：不如同黑警connect埋呀笨

警狗藍屍全部仆街死啦

藍絲黑狗死全家

用白色油漆筆係上面寫光復香港

真係喎，既然chat room有msg pre-alert，即係有預謀啦。好勒，CCTV證實有人係一路破壞一路影，即係收錢啦，唔係純發洩政見不同，仲唔瘋狂拉banner比全世界聽黑狗認證？

好多人都係呢個心態
大家宣傳下

可能你某個藍屍親戚，同事已經間接令某啲人失蹤被捕
要做嘅嘢好簡單，令佢哋對政治冷感，反感 就好似中共想對下一代咁做，形成一個斷層

唔好講咩攬炒住，黎緊經濟差，港共更加易收買更多行動力，大外宣去滲透同選舉

同果位區議員手足講，快d印果段chat room msg落去banner到。

根本同7.21白頭佬一樣，有晒預謀，等街坊自己諗點解狗賊唔做野，同7.21一樣囉

有預謀

記得呢啲板俾人整爛可以告刑毁
支持議員告佢老味

講起KOL100依招其實好高章
keep住藍屍嘅關注
瘟疫都搞23條

裝CAM咪得
ON99明知俾人搞唔裝恒CAM

push

裝左啦

直接還擊,等你老母,耶穌打救呀?!

維穩費到帳，但我怕佢買rate買like買到自己好似送中條例咁又輸一次

Ppp

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

淨裝cam無用

班狗開左case都可以話證據不足

好似林卓廷而家7萬叫人督灰果單咁

一定要夜晚搵人捕住斷正先得

同埋cAm唔該買個靚野啦claim番錢啦 上圖果d根本影唔清個樣

咁影呢啲黎做乜
放片上黎俾大家輯凶啦

藍絲冇蘑菇

[有片、少圖] 2019年黑警虐待市民暴行紀錄

有圖啦，等緊片

其實藍絲=黑警，我話既

其實好多野可以預防

唔明班區議員正係捱打

起牆-->極速俾藍屍搞-->放上網聲討幾句-->重新起牆-->極速俾藍屍搞

無限loop

斷正條毛
直接師鳥就得

你禁佢落地下,報狗,你估隻狗拉邊個
起訴邊個?

唔好咁天真

你見依家唔計普通話簡體字飛機片，冇乜藍屍kol上到熱門

寫個警字

邊個POPO指揮架

原來啲網軍仲要自己落場做埋野
收左佢皮網軍都自動收皮

落場+1000

班藍絲真係好鍾意用淋黑油
屯門都係咁

搵人入去做間諜 , 知道有呢啲倒油漆既行動
前一日去噴定防水 ...
再偷拍佢地既柒行為嘛

其實有冇方法申請叫黑警廿四小時睇場

2020應該用返支那監控嗰隻4K level

要多角度，有d要預佢打爛

光復咗一定要起毒氣室

暴暴channel = 藍屍暴徒channel

鄉黑狗專用

全民抗疫喎
派口罩比藍屍喎

藍屍=曱甴暴徒

擺明啲黑社會 MK run 黑警run個channel
之後補班黑社會啲低級𡃁同MK 做

條女肥撚到

好仆街

12月26號大埔和你shop 有手足影到

Label 師

同KOL100一樣，收買返黎

影到打手

分分鐘d資料又係班大陸佬大陸婆比 跟住有人去處理

仲等報應啊？

還拖啦黃絲豬

睇語氣應該唔係廢老大媽
而且睇佢地影相角度
應該係每次活動背後負責畀錢人做野

佢地睇就<2000人 sub
但有返咁上下行動力

支那狗依家無工開呀，三十零蚊咩都做

2020 年
俾啲咁既垃圾質素俾我

report咗都冇反應

白衫個果仲要係後生......

班大愛撚仲話屌777就係we connect
問題係班藍屍從來只係支持popo 同共狗

一問佢地夠唔夠膽落街問下班邊排口罩邊屌林鄭既廢老支唔支持popo就spin / 唔應

當然
你試吓用2日30萬thx嘅動員黎做

入去收下料,一獲送晒上西天

我地要正視，個channel 唔再係低質藍絲handle

12月26大埔和你shop手足影到
疑似其中一位animal

已經report咗10次有多手足可唔可以一齊做

個白衫都幾撚大力 帆布banner都撕得爛

煽動罪

禁入去睇
得果2000人
小數派真係小數

先𠝹後拉啦

笑話 明明由佢開關 比人入 大爆發 就一定係藍絲死先
現在搞到咁細規模
唉 又話攬炒 又要保命 我屌晒你班話醒覺港豬
我就唔再玩落去㗎啦
你地自己黎 鬥黃 鬥咩都好 有機會唔用

為所欲為tee

大家開始停留同溫層, 事實上區議會選舉已經好清楚
最少有150萬愛支病人

仆街黎

黑狗做admin啦唔駛問

睇黎全部要裝cam 影住

天咩收,直接打

冇cctv?

法治死左十世啦

再撕再貼

不如就咁 畀啲公公婆婆睇下啲人幾惡

好波喎

d channel 係咪d 狗幫手做admin 架，一般廢中廢老唔似識咁manage